---
templateKey: product-post
title: slides
ProductName: Zjeżdżalnie
date: 2020-12-26T00:51:57.745Z
description: |+
  niesamowita radość z pędzenia w dół

featuredPost: false
featuredImage: /img/60536389_2182745971803899_4849992682572873728_o.jpg
---
Zjeżdżalnie są obowiązkowym elementem każdego placu zabaw. Dzieci uwielbiają szaloną jazdę w dół, więc gdy tylko widzą kolorową zjeżdżalnię od razu do niej pędzą, szukając najszybszego sposobu aby dostać się na górę. Doskonale o tym wiemy i dlatego w swojej ofercie posiadamy szeroki wybór zjeżdżalni, od małych zjeżdżalni rynnowych, poprzez zjeżdżalnie spiralne, faliste, po najbardziej ekstremalną zjeżdżalnię kamikadze.

Opracowana przez naszą firmę technologia produkcji oraz montażu, pozwala na budowę bardzo wysokich zjeżdżalni, z zachowaniem wszelkich norm bezpieczeństwa. W swojej ofercie posiadamy bardzo wysokie zjeżdżalnie, niedostępne dotąd na polski rynku. Aby idealnie dopasować zjeżdżalnię do każdego placu zabaw, istnieje możliwość zamówienia dowolnego koloru z palety RAL.


image
FREE FALL SLIDE
Zjeżdżalnia kamikadze jest najbardziej stromą zjeżdżalnią dostępną w wewnętrznych placach zabaw, gwarantującą niezapomniany dreszczyk emocji zarówno u dzieci jak i dorosłych. Mimo iż zjazd odbywa się pionowo w dół, specjalnie zaprojektowana konstrukcja gwarantuje niezapomniane wrażenia przy zachowaniu maksymalnego bezpieczeństwa.


image
DROP SLIDE
Zjeżdżalnia drop slide jest jedną z najnowszych atrakcji na rynku. Bardzo stromy zjazd w dół zapewnia mnóstwo wspaniałej zabawy i emocji dla starszych dzieci i dorosłych. Dostępne motywy zjeżdżalni (np. wzór tygrysi, wodospad, wulkan) pozwalające na dopasowanie do stylu i tematyki placu zabaw.



image
WAVE SLIDE
Zjeżdżalnia falista zbudowana jest sąsiadujących ze sobą torów, pozwalając na jednoczesny zjazd w dół większej ilości dzieci. Falista struktura na całej długości zjeżdżalni, podrzuca lekko do góry, dostarczając mnóstwo zabawy. Zjeżdżalnia posiada łagodny spadek, przez co mogą z niej korzystać także rodzice z małymi dziećmi. Dostępne motywy zjeżdżalni (np. wzór tygrysi, wodospad, wulkan) pozwalające na dopasowanie do stylu i tematyki placu zabaw.


image
TUBE SLIDE
Zjeżdżalnie tunelowe zazwyczaj umieszczane są wewnątrz konstrukcji. Zjazd odbywa się na specjalne maty zabezpieczające, bądź też do specjalnie przygotowanego basenu z piłkami. Modułowa konstrukcja zjeżdżalni pozwala na zaprojektowanie idealnie dopasowane do konstrukcji, pod względem wysokości oraz konta nachylenia zjazdu. Zamknięta konstrukcja pozwala na bezpieczny zjazd w wyższej kondygnacji nawet przy większym nachyleniu.


image
SPIRAL SLIDE
Zjeżdżalnia rurowa dostępna jest także w opcji pionowej spiralnej, pozwalającej na bezpieczny zjazd z wyższej kondygnacji, przy największym nachyleniu, zajmując przy tym zdecydowanie mniejszą ilość powierzchni niż inne zjeżdżalnie. Zjeżdżalnie tunelowe dostępne są we wszystkich kolorach, tak by idealnie wkomponować je w konstrukcję. Budowa modułowa dodatkowo pozwala na łączenie kilku kolorów, tworząc wielobarwną zjeżdżalnię.

